一年一度乞生日快樂日子又到啦

今年又無人記得連登有愛

新年快樂

屌你不過都多謝

Happy B-day

我都係今日

Happy birthday

生日快樂,去海洋公園啦,今年5月生日6月都可以免費入場